唔好再叫自己做示威者 我哋係抗爭者!!!!!!!!!!!!!

唔好再叫自己做示威者 我哋係抗爭者!!!!!!!!!!!!!

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

不要說 示威者
試著說 香港市民

或者街坊